# NewsLond
NewsLond é um site de notícias que utiliza o RSS do portal Eurogamer.pt para exibir as postagens.

As notícias são exibidas através da conversão do RSS para JSON, através do site [Rss2json](https://rss2json.com/).

## Preview
![](https://i.ibb.co/x3GMKHg/preview.png)
